疫情令到你好悶？ 入黎傾下計啦！tg

男女不限
年齡24以上

谷規：
謝絕狗公同娘娘！即踢！
你唔開心！我地都會關心！
你有壓力我有壓力

最緊要互相幫助支持！
我哋乜都會傾，化妝品，返工，搵工，打機，整嘢食，行山，天文地理有煩惱都可以過嚟分享吓
貓貓 狗狗 減肥 飲食 日文 日本文化❤️

*10天不上水踢

歡迎做活躍會員！

常有活動，不定時谷聚！（呢一刻 暫時未有）
行街, 發夢,食飯,睇戲,打機,打牌,運動,
任何人都可以係搞手！

18小時運作！

入黎識新朋友仔啦！
🤚🏻☝🏻
辛苦完入黎休息一下啦🤟🏻

!tgtgtg

大清洗！快d入黎喇喂

屌你老母死撚返5P啦

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻